{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 430048, "properties": {"woe:id": 430048, "woe:parent_id": 455823, "woe:name": "Concei\u00e7\u00e3o Vila", "woe:placetype": 22, "woe:placetype_name": "Suburb", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:38.821948", "woe:alias_POR_V": ["Concei\u00e7\u00e3o, Vila", "Vila Concei\u00e7\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:13.991376", "woe:alias_POR_S": ["Conceicao Vila", "Conceicao, Vila", "Vila Conceicao"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12581446, "suburb": 0, "state": 2344864, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"qs:id": 1076273}, "woe:hash": "6fes9evv4sfr", "geom:min_latitude": -30.13378, "woe:centroid": [-51.2542, -30.125], "geom:latitude": -30.125, "woe:max_longitude": -51.244049, "geom:max_longitude": -51.244049, "geom:centroid": [-51.2542, -30.125], "geom:max_latitude": -30.11622, "woe:bbox": [-51.264351, -30.13378, -51.244049, -30.11622], "geom:bbox": [-51.264351, -30.13378, -51.244049, -30.11622], "woe:min_latitude": -30.13378, "woe:min_longitude": -51.264351, "geom:longitude": -51.2542, "geom:hash": "6fes9evv4sfr", "woe:latitude": -30.125, "geom:min_longitude": -51.264351, "woe:longitude": -51.2542, "woe:max_latitude": -30.11622, "woe:repo": "woeplanet-suburb-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-51.244049, -30.13378], [-51.244049, -30.11622], [-51.264351, -30.11622], [-51.264351, -30.13378], [-51.244049, -30.13378]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}